希望iphone 12 有咩upgrade？ TypeC？5G？mon底touch id？

仲有冇？

唔想要5g
根本有排都未有用

120HZ

mon底鏡頭，未有供應商量產到透明面板，有排都出唔到

午餐肉機身？

樂觀啲 仲有半年先出

即係唔要m字額/打窿mon？

touch id 無拉，如果唔係縮細個劉海黎做咩啊

我咩功能都唔要，淨係希望佢炒得起，唔好一出就破底價

ɳσ 5G ɳσ ƚαʅƙ

係，屌米同oppo上年都出咗concept機

最希望重量可減輕至150 g左右，而家啲手機越嚟越重

Iphone轉type c頭即換

3.5mm

撇除監控，多人時少d load空氣唔好咩

可能再過兩年啦

16哇佬風油軚

3.5
type c
冇瀏海
touch id

5年內希望有全mon底指紋touchid加mon底鏡頭，指紋touch有學習功能，記錄每日指紋變化，乾燥濕手甩皮都可以用到咁就正

an機都未出iphone點會有

android有中國廠出咗啦
係效果暫時麻麻地咁解

Apple為咗繼續呃數以億計嘅授權費應該死唔會轉
除非歐盟逼佢

冇m字額即換

依家換11pro好唔好
定應該等12

真心好想要touch id

核電 唔貪心 用足1日就ok

想要雙卡

本身我係不存希望的，但見到ipad pro用type c，覺得可以再等等先

Gay cook: 你哋講既所有野，全部都無

Type c
屏下指紋
鏡頭所有焦段都可以用night mode
25W以上叉電
適合單手使用嘅UI
最後 唔該 可唔可以輕少少?

係咁多 其實好簡單 不過Apple一定會分幾年咁擠牙膏

宜家iPhone嘅所謂upgrade就係追返android嘅spec? 有冇得好似當年出siri咁爆？

full frame sensor

5.4 吋mon SE size 機身

核電

呢樣唔洗諗
而家大陸廠成日為咗個所謂第一
一有新野就即刻做咗出黎先 唔會諗樣野到底係唔係真係可用

但蘋果係習慣個技術要好成熟 盡量唔會有唔好既使用體驗先出

12系列根本唔襯平邊框 應該比番平邊框SE2先啱
收窄M字額無意思 越收越樣衰
如果12系列全午餐肉邊 你要埋佢即跳Android
但肯定12系列會全oled 會意LCD正式被蘋果打入冷宮
所以SE2將會成為4G未代最後一部LCD手機
要買就襯早 買到就是賺到
賺到不是一部手機 而係一本歷史書

full screen ipod

剩係想要核電, 睇片, 聽歌, 打機, 出街俾我用足12 個鐘, 心足了

大陸廠我不嬲無視
三星Sony呢？
但用得開心就好，比較太多無意思

傳出黎既Iphonese2設計

under display camera + under display touch id
冇m字額 真．full display

好似An機旗艦咁囉，乜嘢最新嘅嘢都擺晒上去。

touchid

11pro max, apple終於行岩左條路

touch id &3.5mm

10000核電
完

連iPhone12都冇，直出iPhone 13。

破底價平啲唔好咩

蘋果已經唔係tech innovator好多年

iPad Pro轉Type C係因為有好多其他用途
例駁外置mon、external storage等等

iPhone個Lightning port除咗叉電 基本上冇其他用途
所以未來一兩年就會變portless
iPhone轉Type C係不切實際嘅妄想

屏下指紋
120Hz Mon

其他冇所謂

無m字額
但直覺話我知，應該要再下一代先會
依家d設計一代起碼用3年.....
5,5s,se
6,6s,7,8,se
x,xs,11 pro
xr,11
依家要應該都做唔到全螢幕+無邊框+唔螢幕開洞
即係分分鐘要捱多1代有m字額

炒賣死全家

整個快D既無線充電啦大佬
人地講緊15W起跳,你老味IPHONE仲7.5W

歐盟好似過左pass 要全部進口電話都用type C

apple 點搞

mon底touchid

係充電器係接駁口，唔係iphone個接駁口
即係話，爛果可以出返lighting, 只需另一頭接電插頭係type c就得

iphone4外形既5.x吋版

冇遠見，井底蛙

on9少陣啦傻閪
真係屌你都費事
我諗你連computer network知識都冇

好多車Apple Car Play需要駁線。portless應該無咩可能。

2021年部Pro Max已經係portless
總之轉Type C係冇乜可能

無線carplay開始主流啦

願聞其詳

唔CUT鳩你port都偷笑 仲唸upgrade?

有間支那廠已經測試緊60W wireless charging

透明玻璃 高科技電話

冇中國咁癲，兩間都有出黑科技，但係唔會諗都唔諗，係唔係都加落去。
前者曲面屏、摺疊屏、s-pen等其實都係合理設計；後者雖然有唔少黑科技但係成日益咗對家，但係設計上比較有心思，貫徹一向型像（除咗xz2,xz2p,xz3）

3.5都cut得
理你個Carplay?
未計未來都行無線

唔好咁重

希望可以輕啲

就係因為咁，當其他廠玩鏡頭玩到一億像素、屏下指紋、伸出鏡頭、隱藏鏡頭、曲面屏、摺疊屏、甚至玩到成部機都係mon嘅時候，apple到而家都仲係用緊千二萬像素鏡頭、Touch ID、Face ID、高清屏幕、防水防塵等做賣點，設計唔會有太大改變，令用家唔會難以適應之餘，亦可以有好多發揮空間。

有得閂wifi

自己整shortcut啦

理由好多
我講其中一樣大部分人誤解既嘢
所謂5g其實解決既問題淨係講緊係基站到你部電話距離既速度同延時
5g基站既覆蓋範圍大約200m
所以5g解決既淨係呢200米距離既速度同延時

我假設你如果上美國既網
影響你既速度同延遲最主要係因素係由基站去到美國server個段距離決定
並唔係由基站到你部電話你個200米決定

冇錯
轉type c又要買過晒啲dock

屏下指紋咁垃圾都有人想要？oh shit

閣下係Android嘅Target audience
無謂迫自己用iPhone啦

其實有需要將iPhone變成iOSBAndroid？

全民OLED Mon

唔加價已經好好, 減價無可能

幾時開始先, se2 都無啦

(1) 100% e-SIM 就算手機被人偷 隨時隨地都可以lock and trace

(2) 仲有關機 或 restart機一定要passcode

(3) 機身突然發熱 iOS會即時偵測到係咩app(s)導致 仲會即時通知User

(4) 完全絕對防水water-proof

多個function點解唔用?
5g support唔代表你一定要用架喎

Source?

有個大sensor, 平時保護蓋, 又可以擰鏡頭

仲有m字額

係依家an機用得垃圾啫，將來iphone有你又唔會咁講啦，全mon可用touchid，濕手同乾燥手都無影響。到時就唔想用faceid架啦

出現了…

Octopus on Apple Pay

唔係要iphone個接口係type c, 係要個充電插頭係type c咋..大家唔好有無謂嘅部期望，apple係一樣可以用lighting

如果可以ipad pro 就好

想多了，apple那會是善男信女

Sony自己鬼打鬼
之前啲true wireless耳機連自己公司啲旗艦機都未compatible
配對其他廠嘅電話用
體驗仲好過xperia系列